
                      Interesante documental del pueblo afroamericano en Estados Unidos a través de la mirada periodística de un grupo de suecos que se desplazan a América. Testimonios y testigos componen esta cinta.
        
            